Les fichiers de notre projet sone organisés de la façon suivante:

\begin{wideverbatim}
|--+ data                Contient le dictionnaire et des grilles de test.
|--+ rapport             Contient les fichiers du rapport.
|--+ meta                Contient les outils utiles aux tests et benchmarks.
|
|--+ src                 Sources du programme
|  |
|  |-- builder_fixed.c   Implante le remplissage de la grille selon
|  |                     l'algorithme détaillé ci-après.
|  |-- eval.c            Implante la fonction d'évaluation (score) des lettres
|  |                     à un endroit donné de la grille.
|  |-- grid.c            Implante la stucture Grille.
|  |-- grid_io.c         Gère le chargement d'une grille depuis un fichier texte.
|  |-- const.h           Toutes les constantes utiles au projet.
|  |-- utils.c           Fonctions-outils utiles au projet.
|  |-- main.c            Parsage de la ligne de commande et lancement de
|  |                     l'algorithme principal.
|  |-- stack.c           Implante la structure Stack (pile).
|  |-- dico_node.c       Implante le dictionnaire (structure arborescente).
|  |-- dico_search.c     Fonctions de recherche dans le dictionnaire à partir des
|  |                     fonctions définies dans `dico_node.c`.
|  |-- memory_dynamic.c  Manipulation de la mémoire (malloc, free).
|  \-- word_list.c       Implante la structure WordList (liste de mots).
\end{wideverbatim}

Notons la présence du fichier README qui détaille la méthode d'utilisation de notre programme.
Par ailleurs, nous nous sommes imposés certaines \emph{normes} pour le code C, qui devraient
être retrouvées \emph{a priori} dans l'ensemble des fichiers sources:
\begin{itemize}
\item Indentation de style \emph{K\&R}, légèrement modifié;
\item Commentaires et documentation en français;
\item Nom des variables en anglais (l'impossibilité d'utiliser des caractères
non-ASCII peut rendre ambigus les noms de variables en français, par exemple:
\code{gateau_mange}, \og mange le gâteau \fg{} ou \og gâteau mangé \fg{}?);
\item Retour à la ligne après le type des fonctions, pour faciliter la recherche;
\item Lignes limitées à 80 colonnes.
\end{itemize}


